## AssistDoctorBot

У зв'язку з запровадженням карантину, українські лікарі зіштовхнулися з проблемою - як швидко дістатися до своєї лікарні. Всім відомо, у якому стані наша система охорони здоров'я. Зволікання у декілька хвилин може на практиці коштувати людським життям. Автобуси, тролейбуси та маршрутки зараз обмежені 10 (десятьма) пасажирами у салоні. Це створює реальну проблему для лікарів. 

По всій країні люди почали створювати групи у різних месенджерах, де пропонують підвезти лікаря на роботу і назад, якщо це у попутньому напрямку. Але коли група розростається до тисяч юзерів, починаються проблеми з пошуком повідомлень у купі флуду.

АсістДокторБот - вирішення цієї проблеми. Бот є інструментом як для водіїв, які хочуть допомогти лікарям, так і для лікарів, яким треба дістатися до місця роботи.

## Початок роботи

* Користувач починає спілкування з ботом.
* Бот пропонує обрати ваше місто (у перспективі ще й країну).
* Бот пропонує обрати вашу роль - Водій або Лікар.

Водій може додавати свої пропозиції поїздок (TripBid), доступні команди /add, /show, /del.
Лікар може додавати свої запити поїздок (TripAsk), доступні команди /add, /show, /del.

#### Водій Use Cases

1.  /add
    * Водій додає дату.
    * Водій додає час виїзду.
    * Водій додає місце відправки.
    * Водій додає одну чи декілька зупинок у маршрут.
    * Коли всі зупинки додані, Водій пише /finish
2.  /del
    * TripBid видаляється.
3.  /show
    * Відображується список TripAsk. Якщо список більше 10, додавати наприкінці команду /continue і показувати наступні 10 записів.
    * Водій обирає TripAsk. Створюється Order. Лікар та водій інформуються, відправляються контакнті дані та деталі поїздки.

#### Лікар Use Cases

1.  /add
    * Лікар додає дату.
    * Лікар додає час виїзду.
    * Лікар додає місце відправки.
    * Лікар додає місце призначення.
2.  /del
    * TripAsk видаляється.
3.  /show
    * Відображується список TripBid. Якщо список більше 10, додавати наприкінці команду /continue і показувати наступні 10 записів.
    * Водій обирає TripBid. Створюється Order. Лікар та водій інформуються, відправляються контакнті дані та деталі поїздки.